Rico full frame GR

係真唔係

真 GR 個Facebook 專頁都有講
不過$14000

Curbed CMOS.... mildly interesting...

好貴 咁gr2 係咪可以減價

同時出一部ff 一部apsc就好

冇可能 佢部K-1都唔賣得.